{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122998016/ansan-jjak-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336244&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668440&selectedRatePlan=264382753&expediaPropertyId=66312438&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 라임"
    },
    "text": "安山ライム (안산 라임)\n安山に位置する安山ライムは、リラックスして心地よい宿泊を提供します。 この宿泊施設は中央駅から徒歩10分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安山ライムはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "安山ライムはリラックスして心地よい宿泊を提供する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "安山ライムの場所はどこですか？",
            "answer": "安山ライムは安山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安山ライムは公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、安山ライムは中央駅から徒歩10分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "安山ライムの客室数は何室ですか？",
            "answer": "安山ライムは48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安山ライムのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "安山ライムのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "安山ライムの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "安山ライムの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安山ライムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安山ライムのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安山ライムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、安山ライムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "安山ライムのチェックインの方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "安山ライムのチェックインの方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "安山ライムのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "安山ライムのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "安山ライムはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、安山ライムではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安山ライムでは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、安山ライムでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "安山ライムには喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、安山ライムには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 587
    }
}